# Er zijn bijna geen buitenlanders die naar japan komen.

Volgens het japans bureau voor tourisme, dit jaar in april waren er slechts 2900 buitenlanders die naar japan reisden.  Dit is 99.9% minder dan vorig jaar in april.

Het aantal buitenlanders die naar het land komen is gezakt tot minder dan 10.000 per maand, dit is de eerste keer volgens het onderzoek dat sinds 1964 aan de gang is.

De Japanse regering weigert toegang van 100 landen en regios van de wereld tot japan, om de verspreiding van het nieuwe corona virus te voorkomen.
Hierbovenop, alle mensen die naar japan komen, mogen 2 weken hun hotel,... niet verlaten

Het aantal buitenlanders die komen blijft wellicht laag. Daardoor zal het voor de Japanse economy moeilijker worden

Ongekende kanji: 政,府,観,域,査,経,済

<https://www3.nhk.or.jp/news/easy/k10012437611000/k10012437611000.html>
